---
title: 关于
date: 2019-03-08 08:33:03
type: "about"
---

无名的小舟，在海中飘零着，既不知从何方来，亦不知向何方去。

小舟的吃水浅，载重也小，遇到滔天大浪便无法逃离倾覆的命运。小舟亦不知前方有什么等待着它，便踏上了未知的征途。

我自然知道此行的危险，但我不愿就此在海中匆匆逝去。我曾见过无数的小舟在漩涡中破碎，沉没，但我并不后悔。

彼岸在何处？在那永远无法到达之地。

纵观历史，只有在途中覆舟的，没有在彼岸登陆的；但我不会停止征途，直到行至彼岸。

<p align="right">——2019年4月12日</p>